
                      Tipica pelicula promocional del cristianismo , donde no se cuestiona ni la existencia de Cristo, ni la seleccion de los evangelios, ni la veracidad de la biblia , ni la falta de fuentes historicas no cristianas. Una pelucila promocional del cristianismo.
        
            